[冷門］pci wifi card選擇

想問下 desktop想收wifi
推薦用wifi手指定pci card多d?
如果pci card Budget under 1000 有咩款推薦
Router用緊r7000

1000budget除左asus ac88仲有其他好揀？

pcie定pci

Pcie掛 唔識分
總之係用黎無線上網個隻

Wifi手指易過熱
買pcie wifi adapter好好多
我用緊asus pce-ac68
記住買之前你睇下塊底版個pcie插拉會唔會被display card頂住

應該夠位
Ac68好用？

我覺得好用呀
我router都係r7000
當然你最好買新啲既ac88

用過ac53 nano
手指 平 細粒

PCi card 可以自選天線，而且響淘寶賣得好平

買左asus ac88了
希望冇伏